信民陣定警察？

我係呃正皮
民陣
警察

我用回覆答你
民陣for sure

信警察死全家

sorry 但樓主你個po真係好撚廢

視乎你嘅政治立場

信民陣（遊行人數103萬，有警察認「自己人」裝修匯豐）
信警察（得4.7萬人咋，我哋好守法，有人造謠存心）

rubbish post, 狗仲有公信力咩？

垃圾post
投你老母咩

on9 topic，黑警有咩可信性

on9

om9

廢中廢老：警察

如果華記正撚樣問會相反

好圖要比更多人知

你呢條問題都好redundant吓。自己去twitter睇

都話呃正皮

两你老母

呃正評

逃走

[twitter戰線］話俾國際知 警察恐襲腰斬遊行下 有103萬人元旦出嚟

唔係民陣可信，而係警察相對不可信。

咁又唔可以咁講嘅